今日黃大仙，做法不完美，可接受，可改善！

你地今日企得出嚟，已經勇過80%香港人！

唔好諗咩放頭唔送頭，你地真心覺得要做既野唔駛理其他人意見！有班人永遠只會腦內補完最唔送頭既方案，到前線真係心灰意冷/俾人拉哂個陣，你會發現無一個冷氣軍師會出嚟組團，永遠只會食花生！食到入集中營！

孫中山都輸咗好多次，一次失誤係下次成功既養份！

無論做乜都好，只要唔做左膠，我地核爆都唔割！俾人拉上庭我地坐旁聽！你要掩護我地做街坊！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實拉左可以告乜？

除左令到個控方係法庭比個官屌真係諗唔到有咩用

一個字，靠嚇

第個post見到人人都屌佢地ON9
其實你咁叻 不如你落場
其實佢地當時可能好驚唔夠冷靜
先被人帶到風向做錯決定
都係手足點解要屌到咁盡

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

其實佢拉越多，會越多手足加入

好無言
都係嗰句 不割不分化

入過廁格無事果D仲會怕你咩

絕不屌

警犬系列

而家普通出個街搭巴士都畀警察拉
然後連登有人屌手足

「做法不完美，可接受，可改善」用嚟安慰人就可以，但行動時唔好抱住呢種心態會好啲

班狗嘅速度越黎越快，勇武手足都要越黎越快，盡量跑唔好再搭交通工具同盡快飛甩D 記者

push 今次當係一次經驗
但教訓好沉重

告好個方邊諗 點都告唔入暴動既

支持

真係好多人帶風向，每次既失敗，都係推向下次既成功。
今日呢個畫面真係第一次見，小心比任何人跟住

連登風氣一直差過fb tg twitter
不過呢種風氣不完美，可接受 可改善！

行動緊係唔駛睇我啦

blame the victim簡直係痴線

點都唔會屌手足

白色恐怖 令人減小出嚟

玩48個鐘

成功既養份 要諗諗轉場問題啦 化整為0先轉會唔會好d

首要一定係唔好搭巴士/搭一兩個站就好走

不要灰心！

無錯，我地一定要對抗白色恐怖！

唔好再屌手足啦屌
你係現場根本唔會有時間睇連登 睇直播
成班冷氣軍師係度狂屌 狂鬧
想同佢地講既 唔該落現場同佢地講

真係要計劃好先

每一位手足比狗拉 都唔係我地想見到

其實做過乜

831

咩都無做到
但比記者影到曬佢地上巴士

核彈都唔割
不過手足們小心呀拜訪

冷氣軍師唔駛理，我地做我地既啦啦隊
記住連登有愛！

託

我覺得最重要唔係你依家有冇做D咩

係佢抄完你身份証

佢可以集中搵返你係其他時間有冇做D乜

而且佢可以博手足無鎖手機
解鎖搵料 等等

全部人都支持你地！！！！

有時屌唔係屌佢哋錯，係屌佢哋傻， 咁樣上巴士一啲警覺性都冇

點解維園開槍一個post都無

抄牌小事啦，907入機場俾夠十萬人佢抄，抄完我地輕輕鬆鬆搭巴士走

傻 (X)
不完美，可接受，可改善(O)

而家班狗根本就係少少野都拉
目的就係嚇到人唔敢出黎
呢幾晚出黎個d手足就好勇敢 唔驚呢d白色恐怖
連登係到屌個班軍師就係比d狗嚇撚到瀨屎
反而屌d出黎ge手足 你比意見無問題 唔該態度好d
同唔好講埋曬d晦氣說法又送頭又屌人蠢
蠢都係蠢在佢犧牲自己為你班撚樣爭取利益

大家都唔想嘅 屌佢都係緊張佢地姐
依家最緊要停止互屌 再大家齊諗下點改

唔好屌前線手足
我地要諗點改善

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

無錯絕對支持勇武派，只要企前多我一步既都絕對尊重！

冇長期mon住 live
其實呢堆係太子轉場個堆
定純粹係黃大仙見有防暴 走左去坐巴士?
係太子轉場既就幾麻煩

依家狗咁癲，勇武唔好出黎送頭啦，而且你罵佢佢都無痛，同埋佢地根本唔care市民點諗，佢有權真係可以24小時睇cctv捉你告你，成交太高啦

屌同提出意見唔同嫁，大家要分清楚

無錯，最好大家一齊做愈多人做愈唔犯法

推

必須針對改善

勇武唔出，和理非又唔出，到時就到和理非食棍架啦
成本高係認同既，所以我絕對支持麻包袋做得好既話風險低，效益高

屌之前我同你呢兩位冷氣軍師一齊出嚟做次完美快閃好唔好啊

啱呀 冇哂前線大家等送中
唔係割唔割嘅問題，每日送10個根本應該立即停止，呢d送頭行為係要屌

菲律賓人質事件

push

中間3個站都唔落車 唔知講咩好

推 push

一大班人撤退一定要坐黨鐵 坐巴士連走既機會都無

得罪講句人地做咩行動關我地咩事
只要冷氣軍師一直出嚟補兵源，根本唔會出現無哂前線呢個問題
等緊咁多位冷氣軍師大家出山啊而家

下次唔好咁on9啦 今次應該抄牌就算

唔駛真係告，要你保釋又唔提堂，你有排都唔駛出黎

已經做得好好 下次再小心啲

真心一句，巴士上斷正有gear點解會告唔入?
電視影晒示威者上果架巴士，巴士上又有CCTV，完全可以證明被捕義士就係快閃黃大仙嘅人士。
黑警點會告唔入?求巴打指教。

香港太多藍絲, 只要車上有一隻就有麻煩

最好變返普通市民先上公共交通工具

核爆都唔割，手足行為英勇，不過下次可以做得更好

啱呀 推人去死最易，所以多d人出黎就得啦

冷氣軍師要屌人送頭既，即係你有更好方法唔駛送頭啦

時代革命需要你！即時出嚟帶領人民走向勝利！

班狗效率都幾低，咁大隊人
搞咁耐都未搞掂

Push

手法好新 有待改善 可接受

你咁醒點會死你一出山我實跟你！開咗TG谷未先

我好懷疑以前果種走完一區轉下區的戰術仲得唔得

仲有散水方式

真係需要有充分的討論

即使佢地做得唔好要改善
麻煩大家唔好用指責既語氣
呢度有啲說話屌同路仲大力過屌恐怖份子

香港人係就係mean開
但麻煩大家說話圓滑啲

跟我一齊做啦啦隊

方向正確

係狗鐵搞到手足比狗捉
各位掙氣d 跳閘/罷搭
仲有罷買各大狗鐵商店
掙氣d 啦香港人

香港01正仆街累全家

多謝手足付出
不過下次危機意識要提高

不分不割

無錯已經罷買罷搭跳閘咗成個禮拜

可接受
冇割
但要反省點樣做得更好

冇人比人拉會目標

不割！

認同

雖然好無奈，但又會同自己講，最近愈來愈恐怖，但仍然有好多人無屈服係恐懼之下。

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

失敗乃成功之母

唔割

愛與信念會戰勝恐懼！

講緊精神層面，唔好行動層面愛與信念，會俾藍絲/狗打死

光復香港 時代革命

冇人一出世識做勇武，不停學習，其他手足見到都學下，唸下點改善

光復香港，時代革命

不嬲話搞狗屋冇尻用嘅，送頭做乜撚野先？ 成功快閃=對方0傷害，失敗喪失10名義士
唔好同我講咁做乜好，就算我乜都唔做都好過咁樣日日送頭

心痛手足

岩，下次更好。
可以分3、4 隊散。好過集埋一架巴士

成個9月聯合哂全港前線都夠啦 點都好過出黎送頭

唔可以接受，必須改善，太送頭

大佬六月就算
宜家都九月啦
自己未試過起碼都睇過十幾次圍狗屋被捕案例啦

所以我咪等緊你其他活動，只要你有活動我就一定跟我地全部人一齊跟你帶隊

或者唔好咁複雜，到前線俾人拉哂個陣我地俾人逼咗上去做前線既時候，你企前我一個我都接受

等緊更好方案請出招

等緊更好方案，請出招

今晚拉左幾多個?

核彈都唔割

做法不完美，可接受，可改善

樓主講得好好，
大家真係唔好唔記得初衷，
兄弟爬山，各自努力，
點解我地可以堅持成三個月，
因為我地夠團結，打唔散我地，
每人都有自己既崗位付出

好人一世 平安

其實巴士個班告吾告我入 伸利擔心

告唔入
但可能洗左你十幾廿萬律師費

仲有，如果入到狗屋，咬兩咬認左
到時唔使告都入.....

有呀9月1先去完接朋友機，唔知你係唔係度渣

支持手足 多謝你地肯出黎

心痛手足!

之前講過鎖狗屋
又試過巨型丫叉爆玻璃
咁樣起碼叫有少少傷
宜家成班人係度9圍有咩用呢
手上枝laser pointer肯定可以燒著間狗屋啦
你話係LIGO枝laser我無任歡迎呀
果枝Pointer黎架咋
比4點狗吠會洗左腦以為真係槍呀

9月1去咗，今日都去完
但係9月1都有人拉咗喎咁算唔算送頭

不完美

請閣下帶領人民出征

btw黃大仙好似係無圍狗屋

721
811
831

咁9月1對方係咪0傷先？ 一直都講緊搞狗屋意義何在

明你講乜907 908約定你

分散走
換街坊裝（如果可以）

邊個帶兵都唔會改變到無用呢個問題

又有鬼

撚敢咩堆冷氣軍師
喺度屌就叻 出到去衰撚過和理非

錯不在記者，除左tvb

我相信有一日香港係可以做到全民勇武嫁
由跳閘做起先

不完美 無改善

影到晒你做乜 你話

入左去點會無傷行出黎
除非有律師陪同

唔怪責,你地行出去已經好勇,下次可以再進步

點會告唔入,
先將有GEAR既人扣留48小時
對番今晚既CCTV片、裝扮
睇埋今晚做過乜, 已經好清楚分到邊個人
扣留電話, 搵埋前線之間其中既聯絡方法一路將線索追落去
有埋人樣地址, 假設判斷你係進攻型勇武, 分分鐘再派人跟蹤監視一網成擒

梗係可接受，唔理解勇武既入黎

前線英勇實錄（附gif圖）：

推
可改善！

告唔告得入都唔係問題

問題在於冷氣軍師係呢班人俾狗告到出唔到嚟之後會唔會企出嚟變勇武

吸收經驗啊 就算係蘋果/立場記者
如果係散水 就唔好俾佢地跟
可以搵人纏住佢地 一部分人去換裝
跟住再搵啲無裝係身既黎幫手

就算告唔入
拉入狗屋 隨時打到得番半條人命

好令仔

白色恐懼殺不死香港人

冷氣軍師只會打咀砲 日日4點睇黑警記招
然後夜晚屌前線送頭

我地要幫佢地擺脫舊有觀念

佢地係咁拉人 係因為驚撚左十月一

你知唔知黑警有後勤人員監視嫁

佢地極淆

仲有咩方法

沈重教訓

太空卡二手機打咗先，驚鬼咩最多咪俾人查身份證

用電話亭呢?

犬志在拎手足入新屋嶺打48個鐘

唔驚佢告咩，剩係驚手足喺狗屋入面俾狗咬

我就快閃過又走到 你可以睇翻我之前開既post
我建議大家之後快閃
閃狗宿舍 想點做自己諗 閃完即走 一定好係狗屋面前食子彈 搞佢屋企人仲大傷害過你搞啲狗

班送頭撚九成九同民意逆轉黨係同一批人

推, 順便推一下自己個post

[P牌仔] 希望可以黎睇一睇十戒

屌…你講得好啱

任何不完美都會致命架

唔好用黑警啲歪理去自我安慰。佢哋錯一萬次，都唔會有損傷。義士錯一次，都足夠致命

向俾選中既香港人致敬

同意啊 要俾多d 鼓勵

48小時打到你仆街
拎曬你屋企人資料
晚晚三四點打你去屋企叫你柯尿,幫你買外賣
個個月要你返狗屋報到,禁足令唔比你去某D地方
大把招可以玩你一兩年,唔好諗住黑警依家有人性

分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）

所以我地一定要贏

大量事後孔明用上帝視覺睇直播
然後話人送頭
根本唔需要理呢班直播撚

一齊做啦啦隊

快閃
分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）

班示威者根本仲係bb學行級
唔係講容錯程度而係做錯撞板係無得避免

接收教訓為後人起路
差佬呢d部門都係聚集前人經驗先專業得起

想完美無返三年五年改善先可接受啦

三個月者
唔講以為待續示威左三年

無帥自通咁上下啦

條路仲好漫長~~~
就算香港有民主都仲有一兩次大型革命會爆

咪係，我地接受雞尾酒係講緊用咗五年

好簡單你出黎 快閃一定要有目的性 而唔係做完你想做既野之後係到同佢對峙 同埋走一定係用自己對腳走 唔比機會佢地追 係你做完之後走埋佢先黎搵唔到你 或者要慢慢查黎搵你先叫快閃

我建議依家暫時避免快閃轉場依招。 雖然下層班狗傻姐 但上層個班一定唔係 佢地每次都轉緊玩法 而我地仲好似原地踏步咁 佢依家唔需要任何理據 只要佢地懷疑你有問題 就拉你返去 咁樣快閃無啦啦畀人拉幾件 唔抵阿 建議應該集中火力係機場 人權法案個度 成效大 又可以make noise 各位手足 如果有任何意見 可以再傾傾下 改善下

感激巴打們

係傻豬左
但係大家都係擔心佢地
汲取教訓 下次做好D
唔好再屌

推 支持 加油

無錯，我地最爛口既底線極限都係傻豬豬

快閃狗屋 你要好熟路咁走 路好再諗住靠交通工具 同埋個人建議 要閃就閃狗宿舍 唔係紀律部隊呀下 咁先有破壞力 隻狗一定怕你火佢樓下多過 火佢狗屋

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

平時圍警署嗰D最多咪告你非法集結,阻差辦公,目的都係拉到你地怕你地驚,不過用返警長句說話:你咁樣係唔會令到我地香港人驚架

多謝勇武

推 831cctv

咪就係夠彊打死哂所有香港人，我地係唔會驚架

點都唔割

勇武我愛你

咁樣黃大仙都幾濕尻，狗屋同狗宿勁近

佢地唔割我地執到啦

落街屌狗

唔會屌手足！
多謝你地企出黎！

我講緊唔止黃大仙 全港咁多狗宿舍

多謝所有手足

907 入機場
908 美領見

不斷講 破壞社會安寧
on9 現場既人 又無反駁佢

五大訴求，缺一不可！

街坊真係連交都唔撚識鬧

香港需要多幾萬個 霸氣哥

屌，係等於會令人反省架
反省就係反省，屌還屌，要分清楚

反省，係行出嚟既人自己做既野，叫反省
屌，係無行出嚟純食花生指點江山，叫屌

唔指責！

屌係負面情緒

邊個會吸收負面後去反省

麻包袋
麻包袋
麻包袋
麻包袋
麻包袋

圍警新口號-支持何君堯版

Trial and Error
唔排除當中有第一次出嚟既人
想像與親身面對班狗當然會有分別
撞過一次板 下次要醒目啦
呢度好多手兄擔心、關心你地㗎 Take Care!

宿舍都係佢地弱點之一 起碼班狗無咁快出到黎 搞一搞宿舍 再快閃 勝過圍狗屋

不完美，要改善

辛苦

玩又唔用腦，一窩蜂擁上42C，衰硬，黑警今晚大豐收
大家認住呢條仆街就係佢報警

不完美,要改善,可接受
recap in English
not perfect,need improvement,but accepteable

每樣設施你想撚其實一次起兩次止

事不過三

繼續改善!

你鐘意既 特首辦 建制班人屋企 逐間撚都得啦 話埋比你知我會撚你間屋都黎唔撚切

知唔知孫中山最厲害係乜嘢呀,就係佢冇出過嚟打淨係叫人做嘢咋,就係呢度啲keyboard fighter
你要送頭唔緊要,最緊要係忠於你自己嘅決定，千祈唔好見到呢度啲人拍曬手，你就真係出去撚狗，為咗撚狗比人告， 入新屋嶺 ，值唔值得呀？

同埋呢啲先叫 怨有頭債有主 你睇之前啲人打爆何妖辦事處 有冇拉過一條友

分散4-5個搭巴士既都幾屈

講得好

得閒 一個月突擊玩一兩次不定點既 佢地都好撚頭痕

無錯，總之做自己想做既野，唔係我地叫你去做既野！

推
唔該大家保持正面
唔好成日講咩送頭
focus返我地可以點改善同幫手足

篤灰狗Greyhound Eric Wong

你一星期一次都仲得 唔洗重覆架 哨兵搵路人裝做 睇完水再考慮搞唔搞

支持 不指責
大家都係手足

話人送頭既
你自己又付出幾多

無攻裝最多非法集結同比狗撚

當全香港都俾人拉過咁濟 就冇人驚

人左野
man in the wild

令你恐懼嘅係48小時 唔係你有無罪名

多謝手足

下次做好啲！

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

推。

支持手足！

犯錯 > 學習 > 改善
不割 不分化

謝謝，辛苦

唔好再Quote班狗嘅講法，好嗎？

不分化 不割蓆

唉。。。。又一舖

好多冷氣軍師日日睇直播睇我地打生打死 結果818 831都冇出 好撚想屌死果啲傻鳩 你出黎好快走我都接受到 做冷氣軍師坐享其成我真係接受唔撚到

只係想各位知道，黑警唔係弱智，我哋有既資訊同情報佢哋都可以有甚至更多，所以要比佢哋食腦同靈活

睇到眼火爆，咪出嚟教大家點做

送乜春野頭 有人死左咩屌你老母
出得返來照樣抗爭

賽後檢討 下次做得好啲

唔好搭地鐵

下次分開搭唔同巴士 分開唔同站落車
如果搭咗同一架巴士 盡快落車轉另一架
唔好理岩唔岩路 唔岩轉到岩
適當時候畀現金
轉下架車畀八達通 帶定多一張

同心

點都唔會割

冇錯，屌晒你班指責冷氣軍師

啱

拉左27男4女...

同意 起碼佢地有出黎嘅勇氣

真係要小心d記者，上次地鐵又跟，今次黃大仙又跟，佢地直播直頭係移動cctv 影埋證據比狗入你地，雖然依d係記者天職但係，你地都要諗真d，敵人有時係蠢你包圍好你地，會有位走，但係d狗都會進步，好似深水埗搞左幾日都識四面包圍。你地用同一招用到老，好易捉到你路。總之小心記者，上交通工具前要換好裝

唔割

但係真係閃快啲

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

唉 ...呢班感覺有d大獲。。唔似和理非

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦